去台灣等於去深圳？

有去過既就知

二樣野喎，你有病別放棄治療

點兩樣法

至少台灣可以比較安心行街，普遍啲人有禮貌啲！
深圳冇乜必要都唔會去囉！

咁台灣人係禮物過深圳。但你話安心 其實大家依家好好多 我相信大部分人都比人一直灌輸緊大陸好危險 因為身邊都有人係咁。
做人真係唔好只聽人講 否則你會miss左好多野

禮貌

去福田行一轉啦，你會發現人地已經好多野勁過香港 台灣 多元化過香港 台灣

講真果句。我知道有好多人唔鐘意大陸 其實我都係唔鐘意 不過只係某方面。但我唔會因爲咁而抗拒大陸果個地方 佢仲有好多好野 只不過僧大陸果班人唔肯上去睇 純粹喺到聽大陸有幾差。我覺得做人真係唔應該咁